［廣東話改詞］毒撚之歌 （改：稻香）

夜漸覺惆悵 人海之中都不帶歡暢
扮無恙 問哪位可知曉真相
亦同樣 毒撚之歌有哪個 欣賞

注意談吐及禮儀着長褲 論品性且善良亦可以惹人惡
回首也未見有看顧
毒得辛苦 日落更是堅固

望身邊青蛙烏鴉都不堪逗留 哪個廝守可給拉拉衣袖
淚滲透 在世間只得我出醜
揭開窗都可趕走天邊的星宿 獨個的偷走 都市的荒謬
夜變晝 直播孤單的某某

接受再次湧現照常鬥志 我卻在倒置
故振作正欲試 被看到笑道引嗤
做事按着本份破額斷翅 嘆俗態碰上破格的放肆

有意無意 百物合唱雨後將至
靜細聽呱啦呱啦 愈聽愈覺真摰
大地漸回暖意 剩下我未換上新枝

What is this for
I got zero and no more , oh therefore
I am that poor like boar, no one adore
how can I get score

就寧願不變故 穿短褲 框一副 自帶污
哦哦～盛宴派對以食作伴靜似枯
哦哦～默離去向後退算是我天賦
毒得辛苦 日落更是堅固

好多rap, 可能有少少教會feel 要微tune
有一段用左英文

唔錯。

唔啱音嘅
副歌用普通話唱仲順過用廣東話

match

thx